牛市之面面尋日一出聲今日就升番

又中！

樓主去左邊

樓主，起身啦